返左兩日，已經咁...點捱

純粹呻下 b字頭店舖